{
  "12 words": "12 字",
  "24 words": "24 字",
  "30d Change": "30天价格变化",
  "30d High": "30天最高",
  "30d Low": "30天最低",
  "30d Vol": "30天交易量",
  "About us": "关于我们",
  "Accept": "接受",
  "Address": "地址",
  "Address:": "地址",
  "Addresses": "地址",
  "Amount": "数量",
  "AMP address copied": "AMP 地址已复制",
  "AMP Listings": "AMP 清单",
  "AMP wallet": "AMP 钱包",
  "Are you sure to delete wallet?": "您确定要删除钱包吗？",
  "Are you sure you wish to continue without first making a backup?": "您确定要在不先进行备份的情况下继续吗？",
  "Asset ID": "资产编号",
  "Asset info": "资产信息",
  "Asset": "资产",
  "Assets": "资产",
  "Auto-sign": "自动签名",
  "Available": "可用的",
  "Awaiting countersigning": "等待会签",
  "BACK": "后退",
  "Back": "后退",
  "BACKUP MY WALLET": "备份我的钱包",
  "Balance": "余额",
  "Balance: unknown": "余额：unknown",
  "Balance: {}": "余额: {}",
  "Bid price": "竞标价格",
  "Bid": "出价",
  "Biometric protection": "生物识别保护",
  "Bitcoin address copied": "比特币地址已复制",
  "Blinded data": "盲态数据",
  "BLOCKS_MINUTES": {
    "one": "{} block ({} min.): {} s/b",
    "other": "{} blocks ({} min.): {} s/b"
  },
  "BLOCKS_HOURS": {
    "one": "{} block ({} h): {} s/b",
    "other": "{} blocks ({} h): {} s/b"
  },
  "BTC Peg-in address": "比特币锁入地址",
  "BTC Peg-in amount": "比特币解出数额",
  "BTC received": "收到比特币",
  "BTC receiving address": "比特币接收地址",
  "BUY": "买",
  "Buy": "买",
  "Buying power": "购买力",
  "CANCEL": "取消",
  "Cancel": "取消",
  "Changes will take effect after application restart.": "更改将在应用程序重启后生效。",
  "Chart": "图表",
  "Circulating amount": "流通量",
  "Circulating amount:": "流通量：",
  "CLOSE": "关",
  "Complete": "完全的",
  "Confirm the payment": "确认付款",
  "Confirm your backup by proving you have the keys available offline": "通过证明您有离线可用的密钥来确认您的备份",
  "Confirm your PIN": "确认您的密码",
  "CONFIRM YOUR WORDS": "确认你的话",
  "CONFIRM": "确认",
  "Confirm": "确认",
  "Confirmed": "确认的",
  "Connecting ...": "正在连接...",
  "CONTINUE": "继续",
  "Continue": "继续",
  "Conversion rate": "兑换率",
  "Copied": "已复制",
  "COPY": "复制",
  "Copy": "复制",
  "Countersign order": "会签令",
  "CREATE NEW WALLET": "创建新钱包",
  "CREATE ORDER": "创建订单",
  "Create order": "创建订单",
  "Create transaction": "创建交易",
  "Delete wallet": "删除钱包",
  "Deliver": "递送",
  "Delivered": "已送达",
  "Disable PIN protection": "禁用 PIN 保护",
  "DISABLE": "禁用",
  "Do you wish to activate biometric authentication?": "您要激活生物认证吗？",
  "Do you wish to backup your wallet?": "你想备份你的钱包吗？",
  "Do you wish to set a PIN to protect your wallet?": "您想设置 PIN 码来保护您的钱包吗？",
  "Don't show again": "不再显示",
  "DONE": "完毕",
  "Empty qr code": "清空二维码",
  "Enable PIN protection": "启用 PIN 保护",
  "ENABLE": "启用",
  "Enter the 4 digit code from SMS": "输入短信中的 4 位代码",
  "Enter your PIN": "输入您的密码",
  "Enter your recovery phrase": "输入您的助记词",
  "Error setup new PIN code": "设置新 PIN 码时出错",
  "Error": "错误",
  "External wallet": "外部钱包",
  "FAQ": "常问问题",
  "Fee per byte": "每字节费用",
  "Fee Suggestions": "收费建议",
  "Fee suggestions": "收费建议",
  "Fee": "费用",
  "Free float": "自由浮动",
  "From": "从",
  "Home": "主页",
  "Host": "主机",
  "Hostname": "主机名",
  "I AGREE": "我同意",
  "Idle": "闲置",
  "If someone confirms your order in the order book, SideSwap will automatically confirm the order": "如果有人在订单簿中确认您的订单，SideSwap 将自动确认订单",
  "IMPORT WALLET": "导入钱包",
  "Import": "导入",
  "Index price:": "指标价格：",
  "Initiated": "发起",
  "Insufficient funds": "资金不足",
  "Insufficient {} balance": "{} 余额不足",
  "Internal": "内部的",
  "Invalid address": "无效地址",
  "Invalid amount": "金额无效",
  "Invalid merchant type": "商家类型无效",
  "Invalid QR code": "二维码无效",
  "Invalid qr code": "二维码无效",
  "Issuer Domain": "发行人域",
  "Issuer": "发行人",
  "L-BTC delivery address": "L-BTC收货地址",
  "L-BTC Peg-out amount": "L-BTC解出数额",
  "L-BTC received": "收到L-BTC",
  "L-BTC receiving address": "L-BTC接收地址",
  "Language": "语言",
  "Larger peg-in transactions may need 102 confirmations before your L-BTC are released.": "在您的 L-BTC 被释放之前，较大的 peg-in 交易可能需要 102 次确认。",
  "Last price:": "最后价格：",
  "Last": "最后的",
  "Licenses": "许可证",
  "Limit": "限制",
  "Limit/Tracking": "限制/追踪",
  "Link to explorer\n(blinded data)": "链接到资源管理器\n（盲态数据）",
  "Link to explorer\n(unblinded data)": "链接到资源管理器\n（非盲态数据）",
  "LINK TO EXTERNAL EXPLORER": "链接到外部资源管理器",
  "Link:": "关联：",
  "Liquid address copied": "已复制液态网络（Liquid）地址",
  "Local wallet": "本地钱包",
  "Manual acceptance signing": "人工验收签字",
  "Market cap (L-BTC)": "市值 (L-BTC)",
  "Markets": "市场",
  "MAX": "最大限度",
  "Max": "最大限度",
  "MODIFY PRICE": "修改价格",
  "Modify Price": "修改价格",
  "My notes": "我的笔记",
  "Name": "姓名",
  "Network access": "网络访问",
  "Network changes will take effect on restart": "网络更改将在重启时生效",
  "Network Fee": "网费",
  "No active bids": "没有有效的出价",
  "No active offers": "没有有效的报价",
  "No transactions": "无交易",
  "No working orders": "没有工作订单",
  "NO": "不",
  "No": "不",
  "NOT NOW": "现在不要",
  "Number of confirmations": "确认次数",
  "Number of inputs": "输入数",
  "Number of outputs": "输出数量",
  "Off": "离开",
  "Offer price": "报价",
  "Offer": "提供",
  "OK": "好的",
  "On": "已开启",
  "Only visible to you": "只对你可见",
  "Oops!": "哎呀！",
  "open in explorer": "在资源管理器中打开",
  "Order created": "订单已创建",
  "Order signed": "订单签署",
  "Order successfully created": "订单创建成功",
  "Order type": "订单类型",
  "Order type:": "订单类型：",
  "Orders": "订单",
  "Paste from clipboard": "从剪贴板粘贴",
  "Pay": "支付",
  "Peg-In": "锁入",
  "Peg-In/Out": "锁入/解出",
  "Peg-Out": "解出",
  "PEGOUT_WARNING": "解出汇率不包括比特币交易费。",
  "Personal Electrum Server": "个人 Electrum 服务器",
  "PIN added successfully": "PIN 添加成功",
  "PIN code doesn't match": "PIN 码不匹配",
  "PIN code is too short": "PIN 码太短",
  "PIN protection": "密码保护",
  "PIN successfully disabled": "PIN 已成功禁用",
  "PIN successfully enabled": "PIN 已成功启用",
  "Please ensure you write down and save your 12 word recovery phrase. Without your recovery phrase, there is no way to restore access to your wallet and all balances will be irretrievably lost without recourse.": "请确保您写下并保存您的 12 字助记词。 没有您的助记词，就无法恢复对您钱包的访问权限，并且所有余额都将在没有追索权的情况下无法挽回地丢失。",
  "Please enter correct amount": "请输入正确的金额",
  "Please make sure you have backed up your wallet before proceeding.": "在继续之前，请确保您已经备份了您的钱包。",
  "Please swap a small amount for {} to pay for transaction fees": "请兑换少量 {} 以支付交易费用",
  "Please take every caution to protect and maintain your wallet seed. Your seed will enable you to restore your wallet in case your PIN is forgotten or your device is lost. Do not share it with anyone.": "请小心保护和维护您的钱包种子。 您的种子将使您能够在忘记 PIN 或设备丢失的情况下恢复钱包。 不要与任何人分享。",
  "PLEASE_ENTER_CORRECT_ADDRESS": "请输入正确的 {} 地址",
  "Port": "端口",
  "Precision": "精确",
  "Press back again to exit": "再按一次退出",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Private": "私密的",
  "Product": "产品",
  "Protect your assets by ensuring you save the 12 word recovery phrase which can restore your wallet": "通过确保保存可以恢复钱包的 12 字恢复短语来保护您的资产",
  "Protect your keys by enabling biometric authentication": "通过启用生物识别身份验证来保护您的密钥",
  "Protect your wallet with the PIN": "使用 PIN 保护您的钱包",
  "Protect your wallet": "保护你的钱包",
  "Public": "公开的",
  "QR code scan": "二维码扫描",
  "QR": "二维码",
  "Quote expired": "报价过期",
  "Range 1-65535": "范围 1-65535",
  "Receive address": "接收地址",
  "Receive": "接收",
  "Receive:": "接收：",
  "Received": "已收到",
  "Receiver": "接收者",
  "Receiving address": "接收地址",
  "Recovery phrase": "助记词",
  "Registration Agent": "注册代理",
  "Regular wallet": "普通钱包",
  "Remember to always keep a copy safely stored offline.": "请记住始终保持离线安全存储的副本。",
  "REQUEST_REMOVE_QUESTION": "您确定要取消来自 {} 的请求吗？",
  "Required": "必需的",
  "RETRY": "重试",
  "Review": "查验",
  "Save your 12 word recovery phrase": "保存您的 12 字助记词",
  "SAVE": "保存",
  "Save": "保存",
  "Search": "搜索",
  "SEE MY 12 WORDS AGAIN": "再次查看我的 12 个单词",
  "Select currency": "选择货币",
  "Select env": "选择环境",
  "Select the correct word": "选择正确的词",
  "Sell": "卖",
  "SEND": "发送",
  "Send": "发送",
  "Sent": "已发送",
  "Set your PIN (6-8 digits)": "设置您的密码（6-8 位数字）",
  "Settings": "设置",
  "Share the following link with your trade counterpart:": "与您的交易伙伴分享以下链接：",
  "SHARE": "分享",
  "Share": "分享",
  "Side": "边",
  "SideSwap is the easiest way to send, receive and swap on the Liquid network.": "SideSwap 是在 Liquid 网络上发送、接收和交换的最简单方式。",
  "SideSwap strongly recommends that you backup your wallet prior to holding any balances or your funds may be irretrievably lost forever": "SideSwap 强烈建议您在持有任何余额之前备份您的钱包，否则您的资金可能永远丢失，无法挽回",
  "SideSwap will generate a Peg-In address for you to deliver BTC into": "SideSwap 将生成一个锁入地址用于BTC交易接收",
  "SKIP FOR NOW": "现在跳过",
  "Stablecoins": "稳定币",
  "Status": "地位",
  "Store your 12 words in a safe place and do not show anyone": "将您的 12 个单词保存在安全的地方，不要向任何人展示",
  "SUBMIT": "提交",
  "Success!": "成功！",
  "Swap market": "掉期市场",
  "SWAP NOW": "现在交换",
  "SWAP": "交换",
  "Swap": "交换",
  "SWITCH AND EXIT": "切换并退出",
  "Terms and conditions": "条款和条件",
  "Ticker": "币种代码",
  "Time-to-live:": "订单有效期：",
  "To": "至",
  "Token info:": "代币信息：",
  "Token Market": "代币市场",
  "Token market": "代币市场",
  "Total float": "总流通量",
  "Total price": "总价",
  "Total": "全部的",
  "Touch to unlock": "触摸解锁",
  "Track index price": "跟踪指数价格",
  "Tracking": "追踪",
  "Trading pair": "交易对",
  "Transaction ID": "交易编号",
  "Transaction size": "交易规模",
  "Transactions": "交易",
  "TRY AGAIN": "再试一次",
  "TTL": "TTL",
  "Unblinded data": "开盲数据",
  "Unconfirmed transactions": "未确认的交易",
  "Unconfirmed": "未经证实",
  "Unknown error": "未知错误： {}",
  "Unknown": "未知",
  "Unlock your wallet": "解锁你的钱包",
  "UNLOCK": "开锁",
  "Unlock": "开锁",
  "URL": "网址",
  "Use TLS": "使用 TLS",
  "VERSION: {}": "版本： {}",
  "View in external explorer": "在外部资源管理器中查看",
  "View my recovery phrase": "查看我的助记词",
  "WAIT_FOR_SMS_CONFIRMATION": "请等待短信确认码：{}:{}",
  "Waiting for counterparty to sign": "等待对方签字",
  "Wallet is protected": "钱包受到保护",
  "Welcome in SideSwap": "欢迎来到 SideSwap",
  "Whom to pay": "给谁付钱",
  "WORD_HASH": "单词 ＃{}",
  "Working orders": "处理中订单",
  "Wrong address": "错误的地址",
  "YES": "是的",
  "Yes": "是的",
  "You are selected the wrong words": "你选错词了",
  "You have successfully imported your wallet to this device": "您已成功将钱包导入此设备",
  "Your SideSwap wallet will auto-generate a L-BTC address with which to receive the Peg-In amount": "您的 SideSwap 钱包将自动生成一个 L-BTC 地址，用于接收锁入金额",
  "Your wallet could not be re-created. Please ensure the words exactly matches your recovery seed.": "无法重新创建您的钱包。 请确保单词与您的恢复种子完全匹配。",
  "licenses": {
    "one": "{} 执照",
    "other": "{} 执照"
  },
  "Regular/AMP": "常规/AMP",
  "Regular": "常规的",
  "Date": "日期",
  "Wallet": "钱包",
  "Type": "类型",
  "Confirmations": "确认",
  "Link": "关联",
  "Confirm transaction": "确认交易",
  "MINUTES": {
    "one": "{} 分钟",
    "other": "{} 分钟"
  },
  "HOURS": {
    "one": "{} 小时",
    "other": "{} 小时"
  },
  "Wallet loading...": "钱包加载中...",
  "New app version available: {}. Would you like to download it now?": "新应用版本可用：{}。 您现在要下载吗？",
  "Swap Markets": "掉期市场",
  "Instant Swap": "实时Swap",
  "Order book": "订单簿",
  "SELL": "卖",
  "Awaiting swap broadcast": "等待Swap广播",
  "Offline": "离线",
  "Online": "在线的",
  "Sign type": "签名类型",
  "Sign type:": "签名类型：",
  "Time-to-live": "生存时间",
  "Offline swaps may not have a return balance. Do you wish to auto-create the correct input amount when submitting your order?": "离线掉期可能没有返还余额。 您是否希望在提交订单时自动创建正确的输入金额？",
  "Yes, only once": "是的，只有一次",
  "Yes, do not ask me again": "是的，不要再问我",
  "Please enter PIN": "请输入密码",
  "Connecting...": "正在连接...",
  "Please sign tx": "请签名 tx",
  "Transaction sign declined": "交易标志被拒绝",
  "View in Explorer": "在资源管理器中查看",
  "Register your AMP ID to trade securities": "注册您的AMP ID以交易证券",
  "If you skip this step, you can do so at a later date by pressing the AMP ID 'icon' on the desktop": "如果您跳过此步骤，您可以在以后通过在桌面上按AMP ID“图标”来完成此操作",
  "REGISTER": "注册",
  "REGISTERED": "已注册",
  "Listed securities": "已列出的证券",
  "AMP ID was successfully submitted": "AMP ID已成功提交",
  "Get started here": "从这里开始",
  "Do you want to submit a new AMP ID for the current wallet?": "您是否要为当前钱包提交新的AMP ID？",
  "Scan QR code in Auth eID App to log in": "在Auth eID应用程序中扫描QR码以登录",
  "1. Open the Auth eID App on your mobile phone.\n2. Tap the QR symbol on the Auth eID App.\n3. Point the camera at the QR code in this field.": "1. 打开您手机上的Auth eID应用程序。\n2. 点按Auth eID应用程序上的QR符号。\n3. 将相机对准此字段中的QR码。",
  "FINISH": "完成",
  "1. Register an account with STOKR": "1. 在STOKR注册帐户",
  "You must complete KYC": "您必须完成KYC",
  "2. Submit AMP ID through STOKR portal": "2. 通过STOKR门户提交AMP ID",
  "OPEN IN BROWSER": "在浏览器中打开",
  "Register in your AMP ID with PEGx using Auth eID": "使用Auth eID注册您的AMP ID与PEGx",
  "To register AMP ID with PEGx, you will need an Auth eID app": "要在PEGx注册AMP ID，您需要一个Auth eID应用程序",
  "Adding AMP ID failed. Try again.": "添加AMP ID失败。请重试。",
  "CHECKING...": "检查中...",
  "The request has been sent. Please open your Authenticate eID app and sign to add your AMP ID.": "请求已发送。请打开您的Authenticate eID应用程序并签署以添加您的AMP ID。",
  "Adding AMP ID failed or canceled by the user": "添加AMP ID失败或用户取消",
  "Quick start guide": "快速入门指南",
  "Get Jade": "获取Jade",
  "Please connect your Jade device": "请连接您的Jade设备",
  "Jade is ready to start": "Jade已准备好开始",
  "Details": "详情",
  "Please ensure your Jade is turned on": "请确保您的Jade设备已打开",
  "Please ensure your Jade device is connected": "请确保您的Jade设备已连接",
  "SIGN SWAP": "签署交易",
  "Multiple outputs": "多个输出",
  "Please allow master blinding key export": "请允许主要模糊键导出",
  "Network": "网络",
  "Settlement infrastructure for a digital era": "数字时代的结算基础设施",
  "Bid price per unit": "每单位出价价格",
  "Aggregate bid amount:": "总出价金额：",
  "Aggregate offer value:": "总报价价值：",
  "Offer price per unit": "每单位报价价格",
  "Price per unit": "每单位价格",
  "Modify price": "修改价格",
  "Review order": "查看订单",
  "Cancel order": "取消订单",
  "CANCEL ORDER": "取消订单",
  "Address for regular wallet successfully generated": "成功生成常规钱包的地址",
  "Address for AMP Securities wallet successfully generated": "成功生成AMP证券钱包的地址",
  "Single-signature wallet": "单一签名钱包",
  "Your default wallet which contains asset are secured by a single key under your control.": "包含资产的默认钱包由您控制下的单一密钥保护",
  "Your securities wallet which may hold Transfer Restricted assets, such as BMN or SSWP, which require the issuer to co-sign and approve transactions.": "您的证券钱包可能持有受限制的转账资产，如BMN或SSWP，需要发行方共同签署和批准交易。",
  "2-of-2 multi-signature wallet": "2对2多重签名钱包",
  "AMP Securities wallet": "AMP证券钱包",
  "GENERATE": "生成",
  "Generate address": "生成地址",
  "Select address type": "选择地址类型",
  "Sign swap transaction": "签署交易",
  "Create swap output": "创建交易输出",
  "Sign offline swap transaction": "签署离线交易",
  "No pending orders": "订单不存在",
  "APPLY": "应用",
  "IMPORT FILE": "导入文件",
  "Import transaction or private swap proposal": "导入交易或私人掉期申请",
  "Paste transaction hash": "粘贴交易哈希",
  "BROADCAST": "播送",
  "EXPORT FILE": "导出文件",
  "Inf": "Inf",
  "EXPORT TX": "导出tx",
  "Total Value": "总价值",
  "No unconfirmed transactions": "未确认的交易",
  "Logs": "日志",
  "Export": "导出",
  "Export log": "导出日志",
  "Export previous log": "导出上一个日志",
  "All orders": "所有订单",
  "Biometric authentication failed": "生物识别身份验证失败",
  "Error setup new PIN code - mnemonic error": "设置新PIN码时出错 - 助记错误",
  "Network access server": "网络访问服务器",
  "Proxy": "代理",
  "Use proxy": "使用代理",
  "Copy mnemonic": "复制助记词",
  "Paste mnemonic": "粘贴助记词",
  "Add more outputs": "添加更多输出",
  "Wrong type of file": "文件类型错误",
  "Wrong version of file": "文件版本错误",
  "File structure error": "文件结构错误",
  "Json file syntax error": "JSON文件语法错误",
  "Operation cancelled: {}": "操作已取消: {}",
  "Outputs list": "输出列表",
  "Import transaction or paste private swap proposal": "导入交易或粘贴私密交换提案",
  "Currency": "货币",
  "Please complete the following steps on STOKR:": "请在STOKR上完成以下步骤：",
  "KYC verification may take up to 24 hours": "KYC验证可能需要长达24小时",
  "REGISTER ON STOKR": "在STOKR上注册",
  "KYC": "KYC",
  "Risk questionnaire": "风险问卷",
  "Register your AMP ID": "注册您的AMP ID",
  "Tax ID": "税号",
  "This asset has country restrictions": "此资产受国家限制",
  "Blocked countries": "被封锁的国家",
  "Open the list": "打开列表",
  "DON'T SHOW AGAIN": "不再显示",
  "Wrong PIN code. Two attempts left.": "PIN码错误。还剩两次尝试。",
  "Wrong PIN code. Last attempt left.": "PIN码错误。还剩最后一次尝试。",
  "Connection issues detected. Check your network connection and restart the app.": "检测到连接问题。 检查您的网络连接并重新启动应用程序。",
  "Address details": "地址详细信息",
  "External": "外部",
  "Index": "索引",
  "Utxo": "Utxo",
  "#Tx:": "#Tx:",
  "All": "全部",
  "Show all": "显示全部",
  "Hide empty": "隐藏空",
  "AMP": "AMP",
  "Multiple": "多个",
  "Unblinded address:": "已解除混淆的地址:",
  "Filters": "过滤器",
  "SELECT INPUTS": "选择输入",
  "Select inputs": "选择输入",
  "{} INPUTS": {
  "one": "{} 个输入",
  "two": "{} 个输入",
  "few": "{} 个输入",
  "other": "{} 个输入"
  },
  "Inputs details": "输入详细信息",
  "Address/Hash": "地址/哈希",
  "Transaction inputs:": "交易输入:",
  "Total amounts:": "总金额:",
  "Error loading inputs": "加载输入时出错",
  "Network fees will be visible on the transaction review screen.": "网络费用将显示在交易审查屏幕上。",
  "Blinded": "致盲",
  "Unblinded": "不设盲",
  "Tx": "Tx",
  "New app release": "新应用程序发布",
  "SideSwap needs access to Bluetooth in order to connect to hardware wallets. Location data is not used or keep by SideSwap.": "SideSwap 需要访问蓝牙才能连接到硬件钱包。SideSwap 不会使用或保留位置数据。",
  "More info": "更多信息",
  "Step 1": "步骤1",
  "Step 2": "第2步",
  "Power on Jade": "打开 JADE",
  "Hold the green button in the bottom of Jade until it boots up": "按住 JADE 底部的绿色按钮，直到其启动",
  "Follow the instructions on Jade": "按照 JADE 上的说明进行操作",
  "Select initialize and choose to create a New wallet": "选择初始化并选择创建一个新钱包",
  "GIVE BLUETOOTH PERMISSIONS": "授予蓝牙权限",
  "Enter PIN on JADE": "在 JADE 上输入 PIN 码",
  "JADE {}": "JADE {}",
  "Logging in...": "在登录...",
  "SideSwap needs the master blinding key from Jade": "SideSwap 需要 JADE 的万能盲密钥",
  "To show balances and transactions on Liquid accounts up to 10x faster at every login, and it’s necessary to use Liquid singlesig accounts.": "为了在每次登录时以高达 10 倍的速度显示 Liquid 账户上的余额和交易，有必要使用 Liquid 单签名账户。",
  "Learn more": "了解更多",
  "Connecting to JADE": "连接到 JADE",
  "Sign transaction on JADE": "在 JADE 上签署交易",
  "Deduct fee from output": "Deduct fee from output",
  "Fee asset": "Fee asset",
  "Server fee": "Server fee",
  "Wallet:": "Wallet:",
  "Market": "Market",
  "Trade": "Trade",
  "New order": "New order",
  "Base amount": "Base amount",
  "Quote amount": "Quote amount",
  "Fixed fee": "Fixed fee",
  "Order submit success": "Order submit success",
  "Order submit error": "Order submit error",
  "Unregistered AMP ID": "Unregistered AMP ID",
  "Register AMP ID at:": "Register AMP ID at:",
  "Close": "Close",
  "Order amount become less than the minimum after partially matching or there is no UTXOs": "Order amount become less than the minimum after partially matching or there is no UTXOs",
  "Not enough UTXOs to cover the requested amount": "Not enough UTXOs to cover the requested amount",
  "Edit order": "Edit order",
  "Don't have the Auth eID App? ": "没有Auth eID应用程序吗？ ",
  "Two step": "Two step",
  "No transactions history": "No transactions history",
  "Cancelled": "Cancelled",
  "Elapsed": "Elapsed",
  "Mempool": "Mempool",
  "Replaced": "Replaced",
  "Tx conflict": "Tx conflict",
  "Tx not found": "Tx not found",
  "Utxo invalidated": "Utxo invalidated",
  "Order cancelled by the user": "Order cancelled by the user",
  "Swap succeed and tx is confirmed": "Swap succeed and tx is confirmed",
  "Order elapsed": "Order elapsed",
  "Swap succeed and tx is mempool": "Swap succeed and tx is mempool",
  "Offline order UTXO replaced by some other offline order": "Offline order UTXO replaced by some other offline order",
  "Error: Swap tx broadcast succeed, but different tx was confirmed": "Error: Swap tx broadcast succeed, but different tx was confirmed",
  "Server error: Swap tx broadcast succeed, but its current state is unknown": "Server error: Swap tx broadcast succeed, but its current state is unknown",
  "Offline order UTXO spent by some other tx": "Offline order UTXO spent by some other tx",
  "Order edit error": "Order edit error",
  "Please sign to continue": "Please sign to continue",
  "Jade device": "Jade device",
  "Quote error": "Quote error",
  "Delete order?": "Delete order?",
  "Please register your AMP ID at": "Please register your AMP ID at",
  "Issuer domain": "Issuer domain",
  "Your 12 word recovery phrase is your wallets backup. Write it down and store it somewhere safe, preferably offline.": "Your 12 word recovery phrase is your wallets backup. Write it down and store it somewhere safe, preferably offline.",
  "Swap successfully accepted": "Swap successfully accepted",
  "MINIMUM_FEE": "Minimum: {}",
  "MINIMUM_MUL_FEE": "Minimum amount * price: {}",
  "Order error": "Order error",
  "Order quote error": "Order quote error",
  "Order low balance error": "Order low balance error",
  "Limit order": "Limit order",
  "Market order": "Market order",
  "Please send BTC to the following address:": "Please send BTC to the following address:",
  "Your SideSwap wallet:": "Your SideSwap wallet:",
  "PEGIN_MINIMUM_BTC_AMOUNT": "Minimum amount: {} BTC",
  "CONVERSION_RATE": "Conversion rate {}%",
  "Delete": "Delete",
  "PEGIN_LESS": "• If the peg-in amount is less or equal to",
  "PEGIN_LESS_AMOUNT": " {} BTC",
  "PEGIN_LESS_END": ", it will be paid after 2 confirmations.\n",
  "PEGIN_GREATER": "• If the peg-in amount is greater than",
  "PEGIN_GREATER_AMOUNT": " {} BTC",
  "PEGIN_GREATER_END": ", it will be paid after 102 confirmations.\n",
  "PEGIN_RELEASED": "• If the bitcoin transaction is not confirmed within 6 hours, the reservation will be released.",
  "Before using Jade with Sideswap, you should stop Blockstream Green and any other programs that may be using it.": "Before using Jade with Sideswap, you should stop Blockstream Green and any other programs that may be using it."
}
